第一單 中國人被殺害因武肺 既國家竟然係 俄羅斯

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

留言先係精華

好彩取消左
聽俄國旅遊群組，有人 去到被酒店取消booking，要周圍搵地方訓

果然係戰鬥民族

實凍死
咁俄政府唔俾簽証似乎都係為中國人著想